# Chinese (Simplified) translation for unity-tweak-tool
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the unity-tweak-tool package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unity-tweak-tool\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-06 00:16+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-19 02:54+0000\n"
"Last-Translator: Wang Dianjin <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-07-23 17:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17114)\n"

#: ../data/filechooser-theme.ui.h:1
msgid "Choose a Theme file to install"
msgstr "选择要安装的主题文件"

#: ../data/filechooser-theme.ui.h:2
msgid "Install Theme"
msgstr "安装主题"

#. FIXME : This is guaranteed to fail.
#: ../data/windowmanager.ui.h:1
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: ../data/windowmanager.ui.h:2
msgid "Enable desktop zoom?"
msgstr "启用桌面缩放？"

#: ../data/windowmanager.ui.h:3
msgid "Desktop magnification:"
msgstr "桌面放大："

#: ../data/windowmanager.ui.h:4
msgid "List of keyboard shortcuts for zoom"
msgstr "缩放快捷键列表"

#: ../data/windowmanager.ui.h:5 ../data/unity.ui.h:158
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../data/windowmanager.ui.h:6 ../data/unity.ui.h:159
msgid "Accelerator"
msgstr "快捷键"

#: ../data/windowmanager.ui.h:7
msgid "Hardware acceleration"
msgstr "硬件加速"

#: ../data/windowmanager.ui.h:8
msgid "Select the level of texture rendering done by OpenGL"
msgstr "选择由 OpenGL 驱动的纹理渲染级别"

#: ../data/windowmanager.ui.h:9
msgid "Texture quality: "
msgstr "纹理质量： "

#: ../data/windowmanager.ui.h:10
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#: ../data/windowmanager.ui.h:11
msgid "Good"
msgstr "好"

#: ../data/windowmanager.ui.h:12
msgid "Best"
msgstr "最佳"

#: ../data/windowmanager.ui.h:13
msgid "Animations"
msgstr "动画"

#: ../data/windowmanager.ui.h:14
msgid "Minimize:"
msgstr "最小化："

#: ../data/windowmanager.ui.h:15
msgid "Unminimize:"
msgstr "取消最小化："

#: ../data/windowmanager.ui.h:16
msgid "Window Animations:"
msgstr "窗口动画："

#: ../data/windowmanager.ui.h:17
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: ../data/windowmanager.ui.h:18
msgid "List of window manager keyboard shortcuts"
msgstr "窗口管理器快捷键列表"

#: ../data/windowmanager.ui.h:19 ../data/system.ui.h:8 ../data/unity.ui.h:75
#: ../data/appearance.ui.h:6
msgid "Restore defaults"
msgstr "恢复默认值"

#: ../data/windowmanager.ui.h:20
msgid "Restore default window manager settings"
msgstr "恢复默认窗口管理器设置"

#: ../data/windowmanager.ui.h:21 ../data/unitytweak.ui.h:11
#: ../data/unity.ui.h:78 ../data/overview.ui.h:9 ../data/appearance.ui.h:20
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../data/windowmanager.ui.h:22
msgid "Enable the window manager to draw multiple workspaces"
msgstr "使用窗口管理器绘制多个工作区"

#: ../data/windowmanager.ui.h:23
msgid "Workspace switcher:"
msgstr "工作区切换器："

#: ../data/windowmanager.ui.h:24
msgid "Select the outline colour of the current workspace in the overview"
msgstr "选择预览中当前工作区的外围颜色"

#: ../data/windowmanager.ui.h:25
msgid "Current workspace colour:"
msgstr "当前工作区颜色："

#: ../data/windowmanager.ui.h:26
msgid "Select the number of vertical workspaces"
msgstr "选择竖直工作区数目："

#: ../data/windowmanager.ui.h:27
msgid "Vertical workspaces:"
msgstr "竖直工作区："

#: ../data/windowmanager.ui.h:28
msgid "Select the number of horizontal workspaces"
msgstr "选择水平工作区数目："

#: ../data/windowmanager.ui.h:29
msgid "Horizontal workspaces:"
msgstr "水平工作区："

#: ../data/windowmanager.ui.h:30
msgid "Workspace shortcuts"
msgstr "工作区快捷方式"

#: ../data/windowmanager.ui.h:31
msgid "List of workspace management keyboard shortcuts"
msgstr "工作区管理快捷键列表"

#: ../data/windowmanager.ui.h:32
msgid "Restore default workspace configuration"
msgstr "恢复默认工作区配置"

#: ../data/windowmanager.ui.h:33
msgid "Workspace Settings"
msgstr "工作区设置"

#: ../data/windowmanager.ui.h:34
msgid "Enable the window spread?"
msgstr "启用窗口铺展？"

#: ../data/windowmanager.ui.h:35
msgid "Window spread:"
msgstr "窗口铺展："

#: ../data/windowmanager.ui.h:36
msgid "Select the space between window in the spead overview in pixels"
msgstr "选择铺展概览时窗口间距离(像素)"

#: ../data/windowmanager.ui.h:37
msgid "Spacing:"
msgstr "间距："

#: ../data/windowmanager.ui.h:38
msgid "Icons on previews"
msgstr "预览图标"

#: ../data/windowmanager.ui.h:39
msgid ""
"When enabled, show an application's icon on the window preview in the window "
"spread"
msgstr "启用时，将在窗口铺展里的窗口预览上显示应用程序图标"

#: ../data/windowmanager.ui.h:40
msgid "Click to access desktop"
msgstr "点击访问桌面"

#: ../data/windowmanager.ui.h:41
msgid ""
"When enabled, clicking on the desktop in the window spread will display the "
"desktop"
msgstr "如果启用，点击窗口铺展中的桌面将显示桌面"

#: ../data/windowmanager.ui.h:42
msgid "Window spread shortcuts"
msgstr "窗口铺展快捷键"

#: ../data/windowmanager.ui.h:43
msgid "List of window spread shortcuts"
msgstr "窗口铺展快捷键列表"

#: ../data/windowmanager.ui.h:44
msgid "Restore default window spread settings"
msgstr "恢复默认窗口铺展设置"

#: ../data/windowmanager.ui.h:45
msgid "Window spread"
msgstr "窗口铺展"

#: ../data/windowmanager.ui.h:46
msgid "Window snapping:"
msgstr "窗口吸附："

#: ../data/windowmanager.ui.h:47
msgid "Fill colour:"
msgstr "填充颜色："

#: ../data/windowmanager.ui.h:48
msgid "Outline colour:"
msgstr "外围颜色："

#: ../data/windowmanager.ui.h:49 ../data/unity.ui.h:24
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

#: ../data/windowmanager.ui.h:50
msgid "Window snapping"
msgstr "窗口吸附"

#: ../data/windowmanager.ui.h:51
msgid "Hotcorners:"
msgstr "热区："

#: ../data/windowmanager.ui.h:52 ../data/unitytweak.ui.h:15
#: ../data/overview.ui.h:16
msgid "Hotcorners"
msgstr "热区"

#: ../data/windowmanager.ui.h:53
msgid "Focus Behaviour"
msgstr "聚焦行为"

#: ../data/windowmanager.ui.h:54
msgid "Auto-raise delay:"
msgstr "自动提升延迟："

#: ../data/windowmanager.ui.h:55
msgid "Set the delay for raising newly focused windows."
msgstr "设置新焦点窗口卷起操作延时。"

#: ../data/windowmanager.ui.h:56
msgid "Focus mode:"
msgstr "聚焦方式："

#: ../data/windowmanager.ui.h:57
msgid ""
"Select the window focus mode; \"click\" means windows must be clicked in "
"order to focus them, \"sloppy\" means windows are focused when the mouse "
"enters the window, and \"mouse\" means windows are focused when the mouse "
"enters the window and unfocused when the mouse leaves the window."
msgstr ""

#: ../data/windowmanager.ui.h:58
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: ../data/windowmanager.ui.h:59
msgid "Sloppy"
msgstr "随意"

#: ../data/windowmanager.ui.h:60
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: ../data/windowmanager.ui.h:61
msgid "If enabled, windows that take focus will be automatically raised."
msgstr "如果启用，焦点所在窗口则自动卷起。"

#: ../data/windowmanager.ui.h:62
msgid "Auto-raise:"
msgstr "自动提升："

#: ../data/windowmanager.ui.h:63
msgid "Titlebar Actions"
msgstr "标题栏操作"

#: ../data/windowmanager.ui.h:64
msgid "Double click:"
msgstr "双击："

#: ../data/windowmanager.ui.h:65
msgid "Select the titlebar's double click action."
msgstr "选择标题栏双击动作。"

#: ../data/windowmanager.ui.h:66
msgid "Toggle Shade"
msgstr "切换阴影"

#: ../data/windowmanager.ui.h:67
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: ../data/windowmanager.ui.h:68
msgid "Horizontal expand"
msgstr "水平扩展"

#: ../data/windowmanager.ui.h:69
msgid "Vertical expand"
msgstr "竖直扩展"

#: ../data/windowmanager.ui.h:70
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../data/windowmanager.ui.h:71
msgid "No action"
msgstr "无动作"

#: ../data/windowmanager.ui.h:72
msgid "Lower"
msgstr "降低"

#: ../data/windowmanager.ui.h:73
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../data/windowmanager.ui.h:74
msgid "Middle click:"
msgstr "中键点击："

#: ../data/windowmanager.ui.h:75
msgid "Select the titlebar's middle click action."
msgstr "选择标题栏中键点击动作。"

#: ../data/windowmanager.ui.h:76
msgid "Toggle shade"
msgstr "切换阴影"

#: ../data/windowmanager.ui.h:77
msgid "Right click:"
msgstr "右击："

#: ../data/windowmanager.ui.h:78
msgid "Select the titlebar's right click action."
msgstr "选择标题栏右键点击动作。"

#: ../data/windowmanager.ui.h:79
msgid "Resizing"
msgstr "调整大小"

#: ../data/windowmanager.ui.h:80
msgid "Restore the default settings for the additional options."
msgstr "恢复附加选项为默认设置。"

#: ../data/windowmanager.ui.h:81 ../data/unitytweak.ui.h:9
#: ../data/unity.ui.h:184 ../data/overview.ui.h:7
msgid "Additional"
msgstr "附加"

#: ../data/windowmanager.ui.h:82
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

#: ../data/windowmanager.ui.h:83
msgid "Alt+F4"
msgstr "Alt+F4"

#: ../data/windowmanager.ui.h:84
msgid "Move window"
msgstr "移动窗口"

#: ../data/windowmanager.ui.h:85
msgid "Alt+mouse button 1"
msgstr "Alt+鼠标键 1"

#: ../data/windowmanager.ui.h:86
msgid "Show desktop"
msgstr "显示桌面"

#: ../data/windowmanager.ui.h:87
msgid "Super+D"
msgstr "Super+D"

#: ../data/windowmanager.ui.h:88
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../data/windowmanager.ui.h:89
msgid "Super++"
msgstr "Super++"

#: ../data/windowmanager.ui.h:90
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../data/windowmanager.ui.h:91
msgid "Super+-"
msgstr "Super+-"

#: ../data/windowmanager.ui.h:92
msgid "Start windows spread"
msgstr "启动窗口速度"

#: ../data/windowmanager.ui.h:93
msgid "Super+W"
msgstr "Super+W"

#: ../data/windowmanager.ui.h:94
msgid "Start windows spread for all windows"
msgstr "将全部窗口启用窗口平铺"

#: ../data/windowmanager.ui.h:95 ../data/unity.ui.h:22
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../data/windowmanager.ui.h:96
msgid "Start workspace switcher"
msgstr "启动工作区切换器"

#: ../data/windowmanager.ui.h:97
msgid "Super+S"
msgstr "Super+S"

#: ../data/windowmanager.ui.h:98
msgid "Toggle Desktop"
msgstr "切换桌面"

#: ../data/windowmanager.ui.h:99
msgid "Show Workspaces"
msgstr "显示工作区"

#: ../data/windowmanager.ui.h:100
msgid "Window Spread"
msgstr "窗口平铺"

#: ../data/windowmanager.ui.h:101
msgid "Spread all Windows"
msgstr "平铺所有窗口"

#: ../data/windowmanager.ui.h:102
msgid "Do Nothing"
msgstr "无动作"

#: ../data/windowmanager.ui.h:103
msgid "Bottom Left Corner"
msgstr "左下角"

#: ../data/windowmanager.ui.h:104
msgid "Bottom Half"
msgstr "下半部"

#: ../data/windowmanager.ui.h:105
msgid "Bottom Right Corner"
msgstr "右下角"

#: ../data/windowmanager.ui.h:106
msgid "Left Half"
msgstr "左半部"

#: ../data/windowmanager.ui.h:107
msgid "Fill Screen"
msgstr "全屏"

#: ../data/windowmanager.ui.h:108
msgid "Right Half"
msgstr "右半部"

#: ../data/windowmanager.ui.h:109
msgid "Top Left Corner"
msgstr "左上角"

#: ../data/windowmanager.ui.h:110
msgid "Top Half"
msgstr "上半部"

#: ../data/windowmanager.ui.h:111
msgid "Top Right Corner"
msgstr "右上角"

#: ../data/system.ui.h:1
msgid "Items to display:"
msgstr "要显示的条目："

#: ../data/system.ui.h:2
msgid "Home Folder"
msgstr "主文件夹"

#: ../data/system.ui.h:3
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../data/system.ui.h:4
msgid "Rubbish Bin"
msgstr "回收站"

#: ../data/system.ui.h:5
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: ../data/system.ui.h:6
msgid "Mounted Devices"
msgstr "已挂载设备"

#: ../data/system.ui.h:7
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: ../data/system.ui.h:9
msgid "Restore the default configurations for Desktop icons"
msgstr "恢复桌面图标的默认配置"

#: ../data/system.ui.h:10 ../data/unitytweak.ui.h:23
msgid "Desktop Icons"
msgstr "桌面图标"

#: ../data/system.ui.h:11
msgid "Enhance system security by disabling:"
msgstr "通过禁用下面条目以增强系统安全性："

#: ../data/system.ui.h:12
msgid "Desktop lock"
msgstr "桌面锁定"

#: ../data/system.ui.h:13
msgid "Disable the desktop lock screen."
msgstr "禁用桌面锁屏。"

#: ../data/system.ui.h:14
msgid "User log out"
msgstr "用户注销"

#: ../data/system.ui.h:15
msgid "Disable session log out."
msgstr "禁用注销会话。"

#: ../data/system.ui.h:16
msgid "User switching"
msgstr "用户切换"

#: ../data/system.ui.h:17
msgid "Disable fast user switching."
msgstr "禁用快速用户切换。"

#: ../data/system.ui.h:18
msgid "Printing"
msgstr "打印"

#: ../data/system.ui.h:19
msgid "Prevent user access to the system's printers and print setup."
msgstr "阻止用户访问系统打印机和打印设置。"

#: ../data/system.ui.h:20
msgid "Restore the default configurations for Security settings"
msgstr "恢复安全设置的默认配置"

#: ../data/system.ui.h:21 ../data/unitytweak.ui.h:24 ../data/overview.ui.h:27
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: ../data/system.ui.h:22
msgid "Scrollbars"
msgstr "滚动条"

#: ../data/system.ui.h:23
msgid "Legacy"
msgstr "传统"

#: ../data/system.ui.h:24
msgid "Overlay "
msgstr "Overlay "

#: ../data/system.ui.h:25
msgid "Select the behaviour of the overlay scrollbars."
msgstr "选择即时覆盖滚动条的行为。"

#: ../data/system.ui.h:26
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../data/system.ui.h:27
msgid "Overlay with mouse"
msgstr "使用鼠标覆盖"

#: ../data/system.ui.h:28
msgid "No overlay"
msgstr "无覆盖"

#: ../data/system.ui.h:29
msgid "Behaviour:"
msgstr "行为："

#: ../data/system.ui.h:30
msgid "Touch scrolling"
msgstr "触摸滚动"

#: ../data/system.ui.h:31
msgid "Edge"
msgstr "边缘"

#: ../data/system.ui.h:32
msgid "If enabled, edge scrolling is active on touchpads."
msgstr "如果启用，则激活触摸板上的边缘滚动。"

#: ../data/system.ui.h:33
msgid "Two-finger"
msgstr "双指"

#: ../data/system.ui.h:34
msgid "If enabled, two-finger scrolling is active on multitouch touchpads."
msgstr "如果启用，则激活多点触摸板上的双指滚动。"

#: ../data/system.ui.h:35
msgid "Horizontal scrolling"
msgstr "水平滚动"

#: ../data/system.ui.h:36 ../data/unitytweak.ui.h:25 ../data/overview.ui.h:28
msgid "Scrolling"
msgstr "滚动"

#: ../unity-tweak-tool.desktop.in.h:1 ../data/unitytweak.ui.h:1
msgid "Unity Tweak Tool"
msgstr "Unity Tweak Tool"

#: ../unity-tweak-tool.desktop.in.h:2
msgid "Configuration frontend for the Unity desktop environment"
msgstr "Unity 桌面环境配置前端"

#. ! /usr/bin/env python3
#: ../unity-tweak-tool.desktop.in.h:3 ../data/unitytweak.ui.h:3
#: ../data/overview.ui.h:1
msgid "Unity"
msgstr "Unity"

#: ../unity-tweak-tool.desktop.in.h:4 ../data/unitytweak.ui.h:10
#: ../data/overview.ui.h:8
msgid "Window Manager"
msgstr "窗口管理器"

#: ../unity-tweak-tool.desktop.in.h:5 ../data/unitytweak.ui.h:16
#: ../data/unity.ui.h:41 ../data/overview.ui.h:17 ../data/appearance.ui.h:29
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../unity-tweak-tool.desktop.in.h:6 ../data/unitytweak.ui.h:22
#: ../data/overview.ui.h:24
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../data/unitytweak.ui.h:2
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../data/unitytweak.ui.h:4 ../data/unity.ui.h:77 ../data/overview.ui.h:2
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: ../data/unitytweak.ui.h:5 ../data/unity.ui.h:102 ../data/overview.ui.h:3
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../data/unitytweak.ui.h:6 ../data/unity.ui.h:146 ../data/overview.ui.h:4
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: ../data/unitytweak.ui.h:7 ../data/unity.ui.h:163 ../data/overview.ui.h:5
msgid "Switcher"
msgstr "切换器"

#: ../data/unitytweak.ui.h:8 ../data/unity.ui.h:170 ../data/overview.ui.h:6
msgid "Web Apps"
msgstr "Web 应用"

#: ../data/unitytweak.ui.h:12
msgid "Workspace settings"
msgstr "工作区设置"

#: ../data/unitytweak.ui.h:13
msgid "Windows spread"
msgstr "窗口铺展"

#: ../data/unitytweak.ui.h:14
msgid "Windows snapping"
msgstr "窗口吸附"

#: ../data/unitytweak.ui.h:17 ../data/overview.ui.h:18
#: ../data/appearance.ui.h:8
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ../data/unitytweak.ui.h:18 ../data/unity.ui.h:56 ../data/overview.ui.h:19
#: ../data/appearance.ui.h:12
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: ../data/unitytweak.ui.h:19 ../data/appearance.ui.h:19
msgid "Cursor"
msgstr "指针"

#: ../data/unitytweak.ui.h:20 ../data/overview.ui.h:21
#: ../data/appearance.ui.h:43
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../data/unitytweak.ui.h:21
msgid "Window controls"
msgstr "窗口控制按钮"

#: ../data/unitytweak.ui.h:26
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/unitytweak.ui.h:27
msgid " Overview"
msgstr " 预览"

#: ../data/unity.ui.h:1
msgid "Invoke HUD"
msgstr "调用 HUD"

#: ../data/unity.ui.h:2
msgid "Super+H"
msgstr "Super+H"

#: ../data/unity.ui.h:3
msgid "Show the launcher"
msgstr "显示启动器"

#: ../data/unity.ui.h:4
msgid "Super+E"
msgstr "Super+E"

#: ../data/unity.ui.h:5
msgid "Execute command"
msgstr "运行命令"

#: ../data/unity.ui.h:6
msgid "Super+M"
msgstr "Super+M"

#: ../data/unity.ui.h:7
msgid "Put keyboard focus on the launcher"
msgstr "将键盘焦点移到启动器上"

#: ../data/unity.ui.h:8
msgid "Super+A"
msgstr "Super+A"

#: ../data/unity.ui.h:9
msgid "Open the first panel menu"
msgstr "打开第一个面板菜单"

#: ../data/unity.ui.h:10
msgid "Super+N"
msgstr "Super+N"

#: ../data/unity.ui.h:11
msgid "Start switcher"
msgstr "启动切换器"

#: ../data/unity.ui.h:12
msgid "Super+Tab"
msgstr "Super+Tab"

#: ../data/unity.ui.h:13
msgid "Start switcher in reverse"
msgstr "启动切换器(反向)"

#: ../data/unity.ui.h:14
msgid "Shift+Super+Tab"
msgstr "Shift+Super+Tab"

#: ../data/unity.ui.h:15
msgid "Alt+Tab"
msgstr "Alt+Tab"

#: ../data/unity.ui.h:16
msgid "Shift+Alt+Tab"
msgstr "Shift+Alt+Tab"

#: ../data/unity.ui.h:17
msgid "Start switcher for all workspaces"
msgstr "启动所有工作区的切换器"

#: ../data/unity.ui.h:18
msgid "Ctrl+Super+Alt+Tab"
msgstr "Ctrl+Super+Alt+Tab"

#: ../data/unity.ui.h:19
msgid "Start switcher for all workspaces in reverse"
msgstr "启动所有工作区的切换器(反向)"

#: ../data/unity.ui.h:20
msgid "Shift+Ctrl+Super+Alt+Tab"
msgstr "Shift+Ctrl+Super+Alt+Tab"

#: ../data/unity.ui.h:21
msgid "Flip through windows in the switcher"
msgstr "在切换器中浏览窗口"

#: ../data/unity.ui.h:23
msgid "Flip through windows in the switcher backwards"
msgstr "在切换器中浏览窗口(反向)"

#: ../data/unity.ui.h:25
msgid "Should the launcher be hidden?"
msgstr "启动器应该隐藏吗？"

#: ../data/unity.ui.h:26
msgid "Auto-hide:"
msgstr "自动隐藏："

#: ../data/unity.ui.h:27
msgid "Select the auto-hide animation of the launcher."
msgstr "选择启动器自动隐藏动画"

#: ../data/unity.ui.h:28
msgid "Fade Dash and slide"
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:29
msgid "Slide only"
msgstr "仅滑动"

#: ../data/unity.ui.h:30
msgid "Fade only"
msgstr "仅淡出"

#: ../data/unity.ui.h:31
msgid "Fade and slide"
msgstr "淡出和滑动"

#: ../data/unity.ui.h:32
msgid "Auto-hide animation:"
msgstr "自动隐藏动画:"

#: ../data/unity.ui.h:33
msgid ""
"Select the option to reveal the dash with the mouse, when auto-hide is "
"enabled."
msgstr "选择此选项后时，在开启自动隐藏后使用鼠标调出 Dash。"

#: ../data/unity.ui.h:34
msgid "Reveal location:"
msgstr "呈现位置："

#: ../data/unity.ui.h:35
msgid "Reveal sensitivity:"
msgstr "调用灵敏度"

#: ../data/unity.ui.h:36
msgid "How much pointer \"pressure\" is required to reveal the launcher."
msgstr "调出启动器需要多少指针“压力”。"

#: ../data/unity.ui.h:37
msgid "Left side"
msgstr "左边"

#: ../data/unity.ui.h:38
msgid ""
"When in auto-hide mode the left edge of the current workspace triggers the "
"launcher."
msgstr "自动隐藏模式下，在当前工作区的左边缘触发启动器。"

#: ../data/unity.ui.h:39
msgid "Top left corner"
msgstr "左上角"

#: ../data/unity.ui.h:40
msgid ""
"When in auto-hide mode the top left corner of the current workspace triggers "
"the launcher."
msgstr "自动隐藏模式下，在当前工作区的左上角触发启动器。"

#: ../data/unity.ui.h:42
msgid "Select the level of the transparency of the launcher"
msgstr "选择启动器的透明度"

#: ../data/unity.ui.h:43
msgid "Transparency level:"
msgstr "透明度："

#: ../data/unity.ui.h:44
msgid "How transparent the launcher will be."
msgstr "启动器的透明程度。"

#: ../data/unity.ui.h:45
msgid "Based on wallpaper"
msgstr "基于壁纸"

#: ../data/unity.ui.h:46
msgid "If selected, the launcher colour is based on the desktop background"
msgstr "如果选择，启动器颜色将基于桌面背景图片"

#: ../data/unity.ui.h:47
msgid "Colour:"
msgstr "颜色:"

#: ../data/unity.ui.h:48
msgid "Visibility:"
msgstr "可见性："

#: ../data/unity.ui.h:49
msgid "Custom:"
msgstr "自定义："

#: ../data/unity.ui.h:50
msgid "If selected, the launcher will be the colour chosen by the user"
msgstr "如果选择，启动器将使用用户选择的颜色"

#: ../data/unity.ui.h:51
msgid "All desktops"
msgstr "所有桌面"

#: ../data/unity.ui.h:52
msgid "If selected, the launcher is visible on all desktops."
msgstr "如果选择，启动器在所有桌面上显示。"

#: ../data/unity.ui.h:53
msgid "If selected, the launcher is visible on all desktops"
msgstr "如果选择，启动器在对所有桌面显示"

#: ../data/unity.ui.h:54
msgid "Primary desktop"
msgstr "主桌面"

#: ../data/unity.ui.h:55
msgid "If selected, the launcher is visible on the primary desktop"
msgstr "如果选择，启动器将在主桌面显示"

#: ../data/unity.ui.h:57
msgid "Icon size:"
msgstr "图标大小："

#: ../data/unity.ui.h:58
msgid "Select the animation used for launching an application."
msgstr "选择启动应用程序的动画。"

#: ../data/unity.ui.h:59
msgid "No animation"
msgstr "无动画"

#: ../data/unity.ui.h:60
msgid "Pulse"
msgstr "脉动"

#: ../data/unity.ui.h:61
msgid "Blink"
msgstr "闪烁"

#: ../data/unity.ui.h:62
msgid "Select the animation used for an urgent notification on the launcher"
msgstr "选择启动器上用于紧急通知的动画"

#: ../data/unity.ui.h:63
msgid "Wiggle"
msgstr "摆动"

#: ../data/unity.ui.h:64
msgid "Launch animation:"
msgstr "启动动画:"

#: ../data/unity.ui.h:65
msgid "Urgent animation:"
msgstr "紧急通知动画:"

#: ../data/unity.ui.h:66
msgid "Select how the icons are coloured on the launcher"
msgstr "选择启动器上图标如何着色"

#: ../data/unity.ui.h:67
msgid "All applications"
msgstr "所有程序"

#: ../data/unity.ui.h:68
msgid "Open applications only"
msgstr "仅打开的应用程序"

#: ../data/unity.ui.h:69
msgid "No colouring"
msgstr "不着色"

#: ../data/unity.ui.h:70
msgid "Coloured edges"
msgstr "边缘着色"

#: ../data/unity.ui.h:71
msgid "Alternated for each workspace"
msgstr "每个工作区交替着色"

#: ../data/unity.ui.h:72
msgid "Icon backgrounds:"
msgstr "图标背景："

#: ../data/unity.ui.h:73
msgid "\"Show Desktop\" icon:"
msgstr "“显示桌面”图标"

#: ../data/unity.ui.h:74
msgid "Select the size of the icons on the launcher"
msgstr "选择启动器图标大小"

#: ../data/unity.ui.h:76
msgid "Restore default Unity launcher settings."
msgstr "恢复 Unity 启动器默认设置"

#: ../data/unity.ui.h:79
msgid "Background blur:"
msgstr "背景模糊:"

#: ../data/unity.ui.h:80
msgid "Enable dash blur?"
msgstr "启用 Dash 背景模糊？"

#: ../data/unity.ui.h:81
msgid "Select the type of blur in the dash"
msgstr "选择 Dash 模糊类型"

#: ../data/unity.ui.h:82
msgid "Blur type:"
msgstr "模糊类型："

#: ../data/unity.ui.h:83
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: ../data/unity.ui.h:84
msgid "Use a dynamic blur in the dash."
msgstr "在Dash中使用动态模糊。"

#: ../data/unity.ui.h:85
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: ../data/unity.ui.h:86
msgid "Use a static blur in the dash, uses less resources."
msgstr "在Dash中使用静态模糊，减少资源占用。"

#: ../data/unity.ui.h:87
msgid "Search online sources"
msgstr "搜索在线资源"

#: ../data/unity.ui.h:88
msgid "If enabled, the dash will get suggestions from online sources."
msgstr "如果启用，Dash将从在线资源中获取建议。"

#: ../data/unity.ui.h:89
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: ../data/unity.ui.h:90
msgid "Show \"Recently Used\" applications"
msgstr "显示“最近使用”应用程序"

#: ../data/unity.ui.h:91
msgid "If enabled, show recently used applications in the Dash."
msgstr "如果启用，将在Dash显示最近使用的应用程序。"

#: ../data/unity.ui.h:92
msgid "Show \"More Suggestions\""
msgstr "显示“更多推荐”"

#: ../data/unity.ui.h:93
msgid "If enabled, show applications available for download in the Dash."
msgstr "如果启用，将在Dash显示可供下载的应用程序。"

#: ../data/unity.ui.h:94
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../data/unity.ui.h:95
msgid "Enable search of your files"
msgstr "启用文件搜索"

#: ../data/unity.ui.h:96
msgid ""
"If enabled, allow searches to find your files that aren&apos;t logged."
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:97
msgid "If enabled, allow searches to find your files that aren't logged."
msgstr "如果启用，将允许搜索查找您没被记录的文件"

#: ../data/unity.ui.h:98
msgid "Run Command"
msgstr "运行命令"

#: ../data/unity.ui.h:99
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史记录"

#: ../data/unity.ui.h:100
msgid "Clear ALT+F2 command history."
msgstr "清除 ALT+F2 命令历史记录"

#: ../data/unity.ui.h:101
msgid "Restore the default Dash settings."
msgstr "恢复 Dash 默认设置"

#: ../data/unity.ui.h:103
msgid "Menu visible for:"
msgstr "菜单显示延时："

#: ../data/unity.ui.h:104
msgid ""
"Select how long the application menu is visible when an application is first "
"opened"
msgstr "选择当一个应用程序首次被打开时菜单多久后可见。"

#: ../data/unity.ui.h:105
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: ../data/unity.ui.h:106
msgid "Set the level of transparency for the panel."
msgstr "设置面板透明度。"

#: ../data/unity.ui.h:107
msgid "Opaque panel for maximized windows"
msgstr "对于最大化窗口面板不透明"

#: ../data/unity.ui.h:108
msgid "If selected, the panel will be opaque for maximized windows"
msgstr "如果启用，在最大化窗口时面板将不透明。"

#: ../data/unity.ui.h:109
msgid "Indicators"
msgstr "指示器"

#: ../data/unity.ui.h:110
msgid "Date & time"
msgstr "日期 & 时间"

#: ../data/unity.ui.h:111
msgid "If enabled, the date &amp; time indicator will be visible."
msgstr "如果启用，日期 &amp; 时间指示器将可见。"

#: ../data/unity.ui.h:112
msgid "If enabled, the date & time indicator will be visible."
msgstr "如果启用，日期和时间指示器将可见。"

#: ../data/unity.ui.h:113
msgid "12-hour time"
msgstr "12小时格式时间"

#: ../data/unity.ui.h:114
msgid "Have the clock use 12-hour time."
msgstr "时钟使用12小时格式时间"

#: ../data/unity.ui.h:115
msgid "24-hour time"
msgstr "24小时格式时间"

#: ../data/unity.ui.h:116
msgid "Have the clock use 24-hour time."
msgstr "时钟使用24小时格式时间"

#: ../data/unity.ui.h:117
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: ../data/unity.ui.h:118
msgid "If enabled, the clock will display seconds."
msgstr "如果启用，时钟将显示秒数"

#: ../data/unity.ui.h:119
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../data/unity.ui.h:120
msgid "If enabled, the month and day will be visible in the panel."
msgstr "如果启用，月份和日期将在面板上显示。"

#: ../data/unity.ui.h:121
msgid "Weekday"
msgstr "星期几"

#: ../data/unity.ui.h:122
msgid "If enabled, the day of the week will be visible in the panel."
msgstr "如果启用，星期几将在面板上显示。"

#: ../data/unity.ui.h:123
msgid "Include:"
msgstr "包含："

#: ../data/unity.ui.h:124
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../data/unity.ui.h:125
msgid "If enabled, the calendar will be visible in the indicator menu."
msgstr "如果启用，日历将在指示器菜单中显示。"

#: ../data/unity.ui.h:126
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: ../data/unity.ui.h:127
msgid "If enabled, the bluetooth indicator is visible in the panel."
msgstr "如果启用，蓝牙将在面板上显示。"

#: ../data/unity.ui.h:128
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ../data/unity.ui.h:129
msgid "If enabled, show the power menu in the panel."
msgstr "如果启用，将在面板中显示电源菜单。"

#: ../data/unity.ui.h:130
msgid "Visible when charging or discharging"
msgstr "当机器充电/放电时可见"

#: ../data/unity.ui.h:131
msgid ""
"Set the power indicator to be visible when charging or discharging power."
msgstr "机器充电/放电时，设置电源指示器可见。"

#: ../data/unity.ui.h:132
msgid "Always visible"
msgstr "总是可见"

#: ../data/unity.ui.h:133
msgid "Set the power indicator to be always visible."
msgstr "设置电源指示器总是可见。"

#: ../data/unity.ui.h:134
msgid "Display remaining battery life"
msgstr "显示剩余电池续航时间"

#: ../data/unity.ui.h:135
msgid "If enabled, show the remaining battery life in the power indicator."
msgstr "如果启用，将在电源指示器中显示剩余电池续航时间。"

#: ../data/unity.ui.h:136
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../data/unity.ui.h:137
msgid "If enabled, show the sound menu in the panel."
msgstr "如果启用，将在面板中显示声音菜单。"

#: ../data/unity.ui.h:138
msgid "Default player:"
msgstr "默认播放器:"

#: ../data/unity.ui.h:139
msgid ""
"Select which of the installed audio players is default in the sound menu."
msgstr "选择显示在声音菜单中的默认音频播放器。"

#: ../data/unity.ui.h:140
msgid "Notifications when scrolling"
msgstr "鼠标滚动时的通知"

#: ../data/unity.ui.h:141
msgid ""
"When using scrolling to change the volume, show on-screen notifications."
msgstr "当使用滚轮来调节音量时，显示屏幕通知。"

#: ../data/unity.ui.h:142
msgid "Show my name"
msgstr "显示用户名"

#: ../data/unity.ui.h:143
msgid "If enabled, show the user&apos;s real name in the panel."
msgstr "如果启用，将在面板中显示用户 &apos; 的真实姓名。"

#: ../data/unity.ui.h:144
msgid "If enabled, show the user's real name in the panel."
msgstr "如果启用，将在面板中显示用户的真实姓名。"

#: ../data/unity.ui.h:145
msgid "Restore the default Unity panel settings."
msgstr "恢复 Unity 面板默认设置。"

#: ../data/unity.ui.h:147
msgid "Switch between windows on all workspaces"
msgstr "在所有工作区的窗口间切换"

#: ../data/unity.ui.h:148
msgid ""
"If enabled, the window switcher cycles through all windows on all workspaces"
msgstr "如果启用，窗口切换器循环切换所有工作区的窗口"

#: ../data/unity.ui.h:149
msgid "Display \"Show Desktop\" icon"
msgstr "显示“显示桌面”图标"

#: ../data/unity.ui.h:150
msgid ""
"If enabled, show the &quot;Show Desktop&quot; option in the window switcher"
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:151
msgid "If enabled, show the \"Show Desktop\" option in the window switcher"
msgstr "如果启用，在窗口切换器中将显示“显示桌面”选项"

#: ../data/unity.ui.h:152
msgid "Automatically expose windows"
msgstr "自动展示窗口"

#: ../data/unity.ui.h:153
msgid "If enabled, the window switcher will expose minimized windows"
msgstr "如果启用，窗口切换器将展示最小化的窗口"

#: ../data/unity.ui.h:154
msgid "Switch between minimized windows"
msgstr "在最小化的窗口间切换"

#: ../data/unity.ui.h:155
msgid "If enabled, the window switcher will switch through minimized windows"
msgstr "如果启用，窗口切换器将在最小化的窗口间进行切换"

#: ../data/unity.ui.h:156
msgid "Window switching shortcuts"
msgstr "窗口切换快捷键"

#: ../data/unity.ui.h:157
msgid "Window switcher shortcuts"
msgstr "窗口切换快捷键"

#: ../data/unity.ui.h:160
msgid "Launcher switching shortcuts"
msgstr "启动器切换快捷键"

#: ../data/unity.ui.h:161
msgid "Launcher switcher shortcuts"
msgstr "启动器切换快捷键"

#: ../data/unity.ui.h:162
msgid "Restore the default window switcher settings."
msgstr "恢复窗口切换器默认设置"

#: ../data/unity.ui.h:164
msgid ""
"Enable prompts for webapp integration when visiting supported websites?"
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:165
msgid "Integration prompts:"
msgstr "集成提示:"

#: ../data/unity.ui.h:166
msgid "Preauthorized domains"
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:167
msgid "Amazon"
msgstr "亚马逊"

#: ../data/unity.ui.h:168
msgid "Ubuntu One"
msgstr "Ubuntu One"

#: ../data/unity.ui.h:169
msgid "Restore the default Unity Webapps settings."
msgstr "恢复 Unity Webapps 默认设置。"

#: ../data/unity.ui.h:171
msgid "HUD"
msgstr "HUD"

#: ../data/unity.ui.h:172
msgid "Remember previous commands"
msgstr "记住上一命令"

#: ../data/unity.ui.h:173
msgid ""
"If enabled, the HUD will remember previously executed entries and sort them "
"by frequently used."
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:174
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: ../data/unity.ui.h:175
msgid "Hold Super for keyboard shortcuts"
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:176
msgid ""
"When enabled, pressing the Super key displays an overlay of all Unity "
"keyboard shortcuts"
msgstr ""

#: ../data/unity.ui.h:177
msgid "List of Unity keyboard shortcuts"
msgstr "Unity 键盘快捷键列表"

#: ../data/unity.ui.h:178
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../data/unity.ui.h:179
msgid "All displays"
msgstr "所有显示"

#: ../data/unity.ui.h:180
msgid "For multiple displays, notifications are visible on all of them."
msgstr "对于多屏显示，通知会在全部屏幕上可见。"

#: ../data/unity.ui.h:181
msgid "Active display"
msgstr "活动的显示器"

#: ../data/unity.ui.h:182
msgid ""
"For multiple displays, notifications are visible on the active display."
msgstr "对于多屏显示，通知会在活动的显示器上可见。"

#: ../data/unity.ui.h:183
msgid "Restore the default Unity keyboard shortcut settings."
msgstr "恢复 Unity 默认键盘快捷键设置"

#: ../data/overview.ui.h:10
msgid ""
"Workspace\n"
"Settings"
msgstr ""
"工作区\n"
"设置"

#: ../data/overview.ui.h:12
msgid ""
"Window\n"
"Spread"
msgstr ""

#: ../data/overview.ui.h:14
msgid ""
"Window\n"
"Snapping"
msgstr ""

#: ../data/overview.ui.h:20
msgid "Cursors"
msgstr "指针"

#: ../data/overview.ui.h:22
msgid ""
"Window\n"
"Controls"
msgstr ""
"窗口\n"
"控制"

#: ../data/overview.ui.h:25
msgid ""
"Desktop\n"
"Icons"
msgstr ""
"桌面\n"
"图标"

#: ../data/errordialog.ui.h:1
msgid "Schemas missing"
msgstr ""

#: ../data/errordialog.ui.h:2
msgid "The following schema is missing"
msgstr ""

#: ../UnityTweakTool/utils/unityreset.py:41
msgid "Initialising Unity reset"
msgstr "初始化 Unity 重置操作"

#: ../UnityTweakTool/utils/unityreset.py:42
msgid "Killing Unity and Compiz"
msgstr "正在杀死 Unity 和 Compiz"

#: ../UnityTweakTool/utils/unityreset.py:45
msgid "Resetting compiz plugins"
msgstr "正在重置 compiz 插件"

#: ../UnityTweakTool/utils/unityreset.py:47
msgid "Resetting more compiz plugins"
msgstr "正在重置更多 compiz 插件"

#: ../UnityTweakTool/utils/unityreset.py:49
msgid "Resetting Unity settings"
msgstr "正在重置 Unity 设置"

#: ../UnityTweakTool/utils/unityreset.py:51
msgid "Reset complete. Reloading unity"
msgstr "重置完成。正在重新加载 unity"

#: ../data/about.ui.h:1
msgid "Copyright © 2013 Freyja Development team"
msgstr "版权所有 © 2013 Freyja 开发团队"

#: ../data/about.ui.h:2
msgid ""
"Unity Tweak Tool is a settings manager intended to be used with Ubuntu Unity."
msgstr "Unity Tweak Tool 是一款适用于ubuntu Unity桌面的设置管理器."

#: ../data/about.ui.h:3
msgid "Unity Tweak Tool on Launchpad"
msgstr "Unity Tweak Tool Launchpad 项目主页"

#: ../data/about.ui.h:4
msgid "GPL3"
msgstr "GPL3"

#: ../unity-tweak-tool.py:43
msgid "Start in the Unity tab"
msgstr ""

#: ../unity-tweak-tool.py:44
msgid "Start in the WindowManager tab"
msgstr ""

#: ../unity-tweak-tool.py:45
msgid "Start in the appearance tab"
msgstr ""

#: ../unity-tweak-tool.py:46
msgid "Start in the system tab"
msgstr ""

#: ../unity-tweak-tool.py:47
msgid "Reset Unity, wiping all configuration changes."
msgstr "重置 Unity，放弃全部配置更改。"

#: ../unity-tweak-tool.py:61
msgid ""
"\n"
"WARNING: You are about to reset Unity to its default configuration.\n"
"    This will result in loss of configuration.\n"
"    It is normal for your desktop to flicker during the process.\n"
"    Type yes to continue, anything else to exit.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"警告：你正在重置所有Unity配置！\n"
"            这会导致所有配置丢失。\n"
"            期间，桌面可能会闪烁，不用担心。\n"
"            若要继续请输入 yes，输入其他内容则退出。\n"
"    "

#: ../unity-tweak-tool.py:67
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr "您是否想要继续？"

#: ../unity-tweak-tool.py:70
msgid "Please log out and log back in."
msgstr "请注销后重新登录。"

#: ../data/appearance.ui.h:1
msgid "Available themes"
msgstr "可用主题"

#: ../data/appearance.ui.h:2
msgid "List of GTK Themes"
msgstr "GTK 主题列表"

#: ../data/appearance.ui.h:3
msgid "GTK Theme"
msgstr "GTK 主题"

#: ../data/appearance.ui.h:4
msgid "List of Window decoration themes"
msgstr "窗口装饰主题列表"

#: ../data/appearance.ui.h:5
msgid "Window decoration theme"
msgstr "窗口装饰主题"

#: ../data/appearance.ui.h:7
msgid "Restore system's default theme configurations"
msgstr "恢复系统默认主题配置"

#: ../data/appearance.ui.h:9
msgid "List of icon themes"
msgstr "图标主题列表"

#: ../data/appearance.ui.h:10
msgid "Icon theme"
msgstr "图标主题"

#: ../data/appearance.ui.h:11
msgid "Restore system's default icon theme configurations"
msgstr "恢复系统默认图标主题配置"

#: ../data/appearance.ui.h:13
msgid "List of cursor themes"
msgstr "光标主题列表"

#: ../data/appearance.ui.h:14
msgid "Cursor Theme"
msgstr "光标主题"

#: ../data/appearance.ui.h:15
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/appearance.ui.h:16
msgid "Use large cursors"
msgstr "使用大光标"

#: ../data/appearance.ui.h:17
msgid "If enabled, the system will use a larger cursor."
msgstr "如果启用，则系统会使用一个较大的光标。"

#: ../data/appearance.ui.h:18
msgid "Restore system's default cursor theme configurations"
msgstr "恢复系统默认光标主题配置"

#: ../data/appearance.ui.h:21
msgid "Select the default font for all applications."
msgstr "选择所有应用程序的默认字体。"

#: ../data/appearance.ui.h:22
msgid "Default font:"
msgstr "默认字体："

#: ../data/appearance.ui.h:23
msgid "Select the default font used for reading documents."
msgstr "选择阅读文档使用的默认字体。"

#: ../data/appearance.ui.h:24
msgid "Document font:"
msgstr "文档字体："

#: ../data/appearance.ui.h:25
msgid "Select the default monospace font."
msgstr "选择默认的等宽字体。"

#: ../data/appearance.ui.h:26
msgid "Monospace font:"
msgstr "等宽字体："

#: ../data/appearance.ui.h:27
msgid "Select the default font for the window titlebar."
msgstr "选择窗口标题栏使用的默认字体。"

#: ../data/appearance.ui.h:28
msgid "Window title font:"
msgstr "窗口标题字体："

#: ../data/appearance.ui.h:30
msgid "Select the type of antialiasing used to render fonts."
msgstr "选择用来渲染字体的抗锯齿类型。"

#: ../data/appearance.ui.h:31
msgid "Antialiasing:"
msgstr "抗锯齿："

#: ../data/appearance.ui.h:32
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../data/appearance.ui.h:33
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: ../data/appearance.ui.h:34
msgid "RGBA"
msgstr "RGBA"

#: ../data/appearance.ui.h:35
msgid "Select the type of hinting to use when rendering fonts"
msgstr "选择渲染字体使用的微调类型"

#: ../data/appearance.ui.h:36
msgid "Slight"
msgstr "轻微"

#: ../data/appearance.ui.h:37
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: ../data/appearance.ui.h:38
msgid "Full"
msgstr "完全"

#: ../data/appearance.ui.h:39
msgid "Hinting:"
msgstr "微调："

#: ../data/appearance.ui.h:40
msgid ""
"Select the factor used to enlarge or reduce text display, without changing "
"font size."
msgstr "选择放大或缩小文本显示的系数，不改变字体大小。"

#: ../data/appearance.ui.h:41
msgid "Text scaling factor:"
msgstr "文字缩放比例："

#: ../data/appearance.ui.h:42
msgid "Restore system's default font configurations"
msgstr "恢复系统默认字体配置"

#: ../data/appearance.ui.h:44
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ../data/appearance.ui.h:45
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: ../data/appearance.ui.h:46
msgid "Align the window controls to the left side of the window."
msgstr "将窗口控件对齐到窗口左侧。"

#: ../data/appearance.ui.h:47
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: ../data/appearance.ui.h:48
msgid "Align the window controls to the right side of the window."
msgstr "将窗口控件对齐到窗口右侧。"

#: ../data/appearance.ui.h:49
msgid "Alignment:"
msgstr "对齐："

#: ../data/appearance.ui.h:50
msgid "Show menu button"
msgstr "显示菜单按钮"

#: ../data/appearance.ui.h:51
msgid "If enabled, show the window menu in the titlebar."
msgstr "如果启用，标题栏中将显示窗口菜单。"

#: ../data/appearance.ui.h:52
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认"

#: ../data/appearance.ui.h:53
msgid "Restore default window controls settings."
msgstr "恢复默认窗口控件设置。"

#: ../data/appearance.ui.h:54
msgid "Window Controls"
msgstr "窗口控件"
